有冇人錄左【我們的科學家 支志明】可以share？

諗住睇重播， 點知本節目不作網上播放

有冇bro 可以share 出來？

.

thx every bro

好撚感動

巴打係咪cmc既MPhil/PhD學生